緣份相遇計劃 Triangel [5] – 機會係留比有機會既人

懶人包:

網址:

玩法:
1. 註冊帳號 (isp email / FB)
- FB用戶可以直接登入，無需額外註冊。朋友數目需超過50人。
- ISP 用戶註冊後會收到驗證電郵，驗證後先可以報名活動
2. 報名參加活動。人數比例限制為男比女：2.5:1
3. 填寫想認識既對象十位
(每人睇到對象CV的ID同次序都係random)
(排序影響配對結果)
4. 等待配對結果:
- 若雙方互揀，直接開啟chatroom。多於一對互揀，只會配對選揀雙方排序最高果個。
- 若雙方冇互揀中，可以係揀左你既人當中選揀其中一個開啟chatroom

第一回合結果公佈: 2月26日 晚上9時正
第二回合報名時間 : 3月 8 日 晚上9時正
未註冊既巴絲打可以先註冊AC。註冊左既可以先完善ＣＶ。

舊緣份計劃發現原來反應都唔錯 雖然係高登搞當然會有人反對
但都有唔少人支持 舊計劃都造就左唔少情侶一齊

眼見唔小巴絲都希望延續落去
所以小弟朋友特登重新寫過另一個新網頁
可能比不上以前個計劃 但都希望反應唔差過以前啦

緣份相遇計劃 Link

依個計劃唔需要大家輸入高登名
只係要用Facebook Account 黎核實身份 或者用指定既 Email註冊
即係大部人都可以參加 但有冇人同你配對到就另計

同樣係打好晒自己既自我介紹 就可以報名參加
係指定既時間揀你想識既人
如果大家都互相揀左對方 就會得到一個相識既機會

同大部分既計劃唔同
今次不會直接交換雙方聯絡方法
改為係本網站既 Online Chat 傾計
當然你地可以係入面交換你地既電話號碼

不論係想識男女神既你 定只係想識朋友既佢
都歡迎玩依個計劃
希望各位今年唔洗再一個人過啦 #hohox# #hohox#

有任何問題可以 PM Canvendish又或者 電郵到 triangelhkservice@gmail.com
謝謝

(p.s. 個網站並唔係我寫，係我一位朋友寫的。但有任何問題意見都係需要pm我 Canvendish )

特別鳴謝: GoogleMap_ 巴打 提供靈感

經過測試回種種甩轆，被百屌成材既我同IT9拍擋
已經努力地fix左已知既bug 同更新左小小野
仲有唔少位置未夠好 日後會繼續完善

正式回同以往有少少唔同
每人可以選擇最多十個對象，將會採用新既配對方法，令結果更穩定
另外限制左只可被回頭選擇一次 即每人每回最多可以拎到contact數目為兩個
換言之回頭揀人係先到先得 請各位注意結果公佈時間

另外注意以下情況將會被DQ/封鎖帳號:
- 一如以往，報左名冇揀到人最後會被ＤＱ。
- 連續兩回係咁，帳號亦會被封鎖。
- 鳩揀人亦都有可能被ＤＱ，將會隨機抽樣檢查。
- Chatroom從來冇上過線亦會被封鎖。（如只係針對個別對象唔覆是可以的）

頂 都完左喇 仲咁多人傻下傻下
好多人唔自己睇清楚個網說明真係撚蠢好撚無用
為呢d港孩蠢蠢子出個說明先

報名
首先成日話報唔到果d唔該睇完個網講既報名日期，同個人數比例玩法先
男係難報好多，所以唔該響報名時間內不斷F5

配對
個個睇到既CV號碼都唔同請勿人類總是
唔跟返時間內揀人之後無result唔好怨
3日其實唔係短時間

結果
配中左無得再揀人，請尊重緣份
可以響揀自己既人度揀 一個 入chatroom
而自己揀既人入面人地都有機會pick返自己，
前後計埋一個round，可以開到chatroom既數係男女都係２個

其他
咪撚再上黎講返邊邊個其實我想你pm返我 呢d on9破壞遊戲規矩既野
就算絲打/第一次玩都唔係大撚晒，thx

有咩追晒個網再問，成年人都仲咁撚ON9又想搵個男女神係好撚白痴既事

又來袋錢入d傻子袋先

大家其實真係要學下咩叫將心比己

首先一定要記住
配中或有contact係唔包生仔
無人有責任對另一方同等上心

自己同朋友經驗啦，
有d巴打係淨係講自己想講既野，拉開話題幾次都死要兜返去
一係就一開波係咁放負唔夠其他巴好乜乜乜 wfc
即係咁，做個朋友吹下水，都要雙向啦
連偈都傾唔到呀大佬
有時唔怪得晒d絲，問心真係hi左就無反應？

絲打你地都唔好以為自己點都叫機會多就一開波hea d巴打啦，對家都係人黎
同埋巴打無責任要開晒所有話題，揀得人就點都對佢cv寫既有興趣掛？
老老柒柒，玩配對又要懶矜持之後又嫌悶自己嫌棄是唔知想點的on9

外賣協會就無得救既，
不過強烈建議照完鏡再睇返有冇同現實世界一般評分有出入，先好將對眼放響頭頂吧

有好多巴絲可能遇過, 明明傾得好地地又未開樣, 點解無啦啦被hea 覆或藍剔甚至被block? 請留意下自己手機number 有冇link up facebook, ig 等等可以搵到自己相既地方, 好多時死左都唔知咩事......

最後 祝有另一半又要玩又唔講明只係識朋友既仆街
全部都比689同佢d快樂小伙伴們雞姦

選中了

Omg 居然配中

羨慕 自摺 温書去

上面係 請不要放棄希望
下面係 您和您的對象互相選中
姐係點
係咪零票

姐係點？
Chatroom冇野既

配唔中, 但係居然有2個揀左我
其中一個仲要係本身想揀, 但係見佢對象條件個到自己唔係好match,唔敢揀佢

多謝22位巴打選中了我

請不要放棄希望
完

估唔到有人揀我
不過只係遲咗 5 分鍾，已經俾人揀晒 :0)

下面果句係BUG黎

18票

補選擇左人，要等？
"你在補選階段選了xxxx:hi"
見到有個hi 字係咪姐係開左chatroom?

正呀 同預計一樣零票

有6票 其中一票match中左 好開心

11票又點 match 唔到又簡唔到個11 個絲打

配中左 好好彩

30%

話左大家唔洗問可以同幾多個chat ge問題

同你一樣 啲人快到

好似配唔中 但有五票

今次係咪跟巴打既preference配對？我配中左個我排係較低既巴打 但我排係更高個個巴打明明都有揀我

canvendishh 巴打
下次可唔可以淨簡5／7個
10個太多
完全要搶閘先有機 幾多票都冇用

多謝有50個巴打揀左我
我同其中一個match中

d人有冇揀得咁快

下咪乜鬥快搶架咩

可能人地排你排得低？
Btw 我都有呢個情況 我已經排佢係第二

對象已被選擇

我排個絲打第一 佢都有揀我 但配唔中佢 配中左個揀第3既絲打

點開chatroom

我第一個choose 人地都有揀我 點解無成功配對既

我仲諗緊簡邊個 點知到諗好 個個都對象已被選擇 on9

一樣
希望搶到嘅借珍惜

佢排你個位低d咪唔到你

Same here,有五個揀左我，一個都選唔到

證明好多人捕住９點

個人設定 => 聊天室

然後點個人名

係咪低能架

下......乜原來鬥快揀架

Match左係咪無得再簡 純粹問下

WTF
8票仲要match中

屌而家先知鬥快揀 之前都唔係咁

呢個遊戲根本偏向女，有人揀你都冇用，你都揀唔返人

我都而家先知,姐係下次係咪都揀左先

有五票都揀唔到已被選擇 諗住睇返cv慢慢揀返都唔得

一票果啲仲有利 諗都唔洗諗夾唔夾 直接簡左先

配中左

個cv超hea都配中 淡淡的開心

Same here

呢樣真

鬥快揀其實又真係怪怪地

又話可以多chatroom 又回頭草又乜

真心on9

禁係咪會出現補選搶贏match中？

咁樣一百票都無用啦 比人揀曬既話

同之前matchup個個冇得比

Del ac算9數，低能game，仲真係曬時間睇cv

下 咁都得

其實係唔係有機會開到2個chatroom
好似咁:
我配對唔中, 但係有人揀我, 咁我揀返佢, 咁就第一個chatroom
我之前揀既人當中, 佢又無配對中, 佢又揀返我, 咁就第2個chatroom

竟然match中左

9點半先睇 乜都比人揀哂

互相選中2位絲打
但chat room得1個

您和您的對象互相選中！
咁樣係咪姐係叫match中左

我就係咁喇 配唔中
有後補俾人揀+揀人
依家有2個chatroom
多謝揀我嘅10幾個巴打

慢左少少已經無得揀

其實要鬥快揀係一個月前開post既時候已經打到好清楚

至於點解要咁做 係唔想contact數目失衡得太多
以往絲打一回3,4個contact最基本 造成好容易會藍剔人

而且變左match唔中反而仲好過match得中 咁樣真係好啲??

限回頭contact會保留 至於做法可以改善
歡迎各位提供意見

咁不如將男女個報名比例較到1對1啦 match完就一定岩傾唔會藍tick咩

Match中都比人搶左 點搞呀

如果你咁不如索性set男女比例1:1啦，仲公平啦 ，你覺得d人9:00仲上去鳩揀比一d認真睇cv既人好？

有兩個選中我
其中一個互相選中
但唔見有聊天室?

而家係變左鬥快揀 仲求其 睇一陣個5票既cv
已經無得揀了

睇多左陣cv就收皮

仲要開十個位比人揀 咁一定大包圍架啦

今次會睇雙方排位
即係有位絲打一樣排果位巴打位置高 而個巴打排呢位絲打位置比你高

姐係對方個名已經灰左 姐係代表比人揀左?
就算互相配中 唔夠人地揀得快 都無用
我覺得咁設定唔係叫咩緣分計劃
有緣份之餘又要鬥快

果然機會係留比有機會既人 五票零chatroom我出返去先

請不要消失希望

希望match中嘅巴打快啲應我機

㩒一下F5就已經無左個

巴打我都係5票0chatroom 仲開心左一陣

兩個絲打排同一位巴
A 絲 排巴第1
B 絲排巴第7
巴排 A 絲 第7
排B 絲 第2

咁都係b 絲 同巴？

有4票，但4個都比人簡左
其實可唔可以改善一下呢個問題？
真心好失望

有D失望 雖然事先講好鬥快
不過個設定唔係咁好
機會係留給捕係電腦/電話前既人

正式宣布 呢個係緣份鬥快計劃

笑左
唔夠快咪姐係冇緣囉～

有票0 chat rm 真係一個極致

屌 收工遲左少少都已經畀人揀晒
有7票都冇撚用啦
認真覺得鬥快呢個setting真係好反智

咁如果我配對中咗
係咪直接開chatroom就得

Match中都比人揀左 真係喊出黎
啲巴打都比人揀哂

揀果陣睇左勁耐cv ，你話冇人揀我都冇聲出，宜家真心失望

痴線 講野on9既話 就係咪都藍剔架啦 關咩多唔多人傾計事

之前都叫有人回頭投我
今次完全無聲氣

7票但7個都無得揀返

又要鬥快 又要俾人揀10個 唔係個個都有時間mon住

any肥 多謝巴打搞呢個網 俾我知道幾個貌似高質既女仔都對我有興趣

本身自己揀果陣就算見到有興趣 但太好都唔敢高攀 但最後佢地都有揀我

互相選中
顯示埋人地個名
點知唔夠快
有一種空虛感

男女比例如何 票數都會集中某幾個的

如果改做:
比1日時間揀回頭對象, 之後個巴/絲打先再係回頭揀自己既人揀1個

係咪得我無人揀中 雖然係打得好HEA

0票0chatroom 慘d 定 有票0chatroom慘D?

不過都覺得每人揀10個 同 限制contact數目係有用既,
唔限制數目既話就算比你揀到絲打,人地都唔會珍惜同你傾計既機會

成10票,諗住認真揀,最後全部比人揀曬

Xxx在補選階段選了您
但我又睇唔到佢個contact/chatroom
即係點？唔係好識玩

其實 互揀中唔係先係緣份!?

緣份真係唔等人 當睇緊諗緊嘅時候先驚覺緣份就已經走咗
有個睇漏咗無揀到佢 但佢揀咗我 再睇返CV先知原來大家幾夾 平陰包面絲打我知你睇緊依個post

同感

呢個係bug
可以cap圖email比我check下?

好難得搵到個同歲數同興趣既絲打

顯示左個名代表已開chatroom

咁你cancel成個補選啊笨

March左都會俾人揀走有啲過份

不過呢個係first round
大家仲想有得玩不如list你地既requests俾巴打執執佢啦
（反正match唔到又無野做）

齋屌無用既

應該a 同 巴

如果巴排b第1 就會係b同巴

唔見我有得開CHATROOM
塗鴉場又禁唔到

係囉 咁我match中有撚用呀
又係無得傾

原來已經開左個chatroom
見到了，唔該哂搞手

email比我check下

咁要set埋通知提佢揀人

match中唔會比人揀到
大家可以去chatroom睇下

我都係 互選2位巴打

講真其實明樓主用意既 但咁樣真係我有票仲慘過0票
或者改做一個人最多有3個chatroom 咁樣不至於有票都揀唔到人傾 最多係高質既比人搶姐 雖然都係要搶
屌明明有個絲打同我興趣同目標都好似 但就因為遲左少少揀唔撚到

Match係match到
但已經feel到唔係好啱傾

最多只會配中一個咋

我個絲打仲未上水 留名等睇唔on

唔on等笠水

多謝曬揀我嗰41位巴打
Match中咗我排佢喺第二嗰位巴打

chatroom都搵左一輪先知係個人設定個度

計我話你不如索性cancel補選算啦

我話互選姐 chatrm係1個

咁大家都冇野好講

得罪講句 下回合開始 絲打就好似iphone咁
我淘定個bot先

留名

我揀咗佢佢又揀咗我但係點解唔顯示我哋係配中嘅
依家佢俾人揀中咗喇

因為佢同其他巴打互揀match左

報名要1個bot,揀絲打都要1個bot

我配中4個
但全部已經比人揀左無得選擇
係咪理4個係都互相配中左？

我同排頭3既絲打互揀左

每次放榜後一片愁雲慘霧真係好精彩

Same，6個禁左5個都已被選

建議聊天室可以獨立擺係左上角 唔好擺係個人設定入面

有個鍾意黑框毒撚既絲打揀左我 明明我係靚仔黎

今次你做票王呀 ？

想知票后結果

無份玩

冇人上水
我覺得自己是零

其實係人地唔理你

請問點解有3個揀我
佢顯示我和 xxxx配互相選中
下面show左id: 同chatroom名
但冇得比我係3個入面揀一個

Ok

如果唔想絲打有太多個3,4個
一開始比例1:1算啦
而且明明人地對自己有興趣
咁就因為快慢無左

你配中左仲想同其他人傾 ？

塗鴉牆其實係咪無用㗎？

1:1咪係有班友上黎屌
咁少quota點玩呀
比d bot搶哂

係咪配中左 對方唔上水 下次會唔比佢join?

如果係大家互相選中既人
大家都有一日睇被選原因
之後排次序會唔會好D同埋唔好揀咁多個
同次序就 random
之後再到單方面被選中既人睇原因決定是否開 chatroom同排次序

開口中

對方未應

無人揀

我見揀我果位我都有揀
但佢又無過配中
即係比人搶左?

7票但全部俾人揀哂
洗唔洗準時mon住先有得揀呀

要架

揀左個絲打, 明明我放第一, 佢又有揀到我, 點解咁都match 唔到

咪就係明明4個揀我咁就無左
如果用鬥快9:00就當爭取既
咁我係到直接揾返揀我既人啦都係種爭取姐
唔想因為咁既bug就無左囉
6400,6493,6507,6076有興趣揾返我既話我知

你睇到個number同人地睇到個number唔同

想人搵返你就post cv啦

3個入面
有2個我都有揀

人類總是⋯⋯

本身個網站個計算方法係點可咭石以講出黎等大家集思廣益

係咪我蠢
即係上面啲巴打match唔中人
但有人揀佢 想回頭揀已經比人搶咗

估唔到歲數報大左都咁多票
仲要好多巴打係細過我唔少

多謝哂

只可惜 我match左個唔/未online的巴

exact7ly

最慘係我first choose人地 人地都有揀我(可能排第10 )但連開chatroom既機會都比人快走左

0票

不如個計劃限下身高唔夠170的男生唔比參加啦.

費事報來阻住其他巴打識女仔既位.

橫掂絲打應該直接用filter功能洗走曬<170果d.

已經收到大家對於回頭選擇既意見
下回將會作出以下更新:

1. 冇互match中既巴絲打可以係揀左你既人當中選擇一個
2. 被回頭擇既人需要accept後 雙方先會開啟chatroom
3. 而只可以accept回頭揀你既人當中一個
4. accept後其他user亦無法再回頭選擇該對象

無人揀我...
完

對象仲未上水，完

另外無法選擇有兩個可能性

1. 對方成功互配中
2. 對方已經回頭選擇

所以未必係輸唔夠快

如果對方唔accept咁點

想知係唔係下round會加番選擇原因

會更新

柒頭 返屋企訓啦

原來係玩鬥快揀, 當我冇玩過

代表對方唔想認識你

會更改, 請睇上面回覆

係咪當我揀左一個選擇我既人後
其他人唔可以選擇我？

唔係 兩邊分開的 冇關係

唔夠快：（
揀唔到坤哥

建議巴打先詳細睇下頭幾個回覆

可唔可以減少揀人既choice呀 10個太多啦

對象已被選擇 係咪即係等於配中左?定係無配中比其他人選咗手快有手慢無

啫係只可以揀一次,無論對方有冇accept?

重申一次

揀唔到未必係唔夠快 可以係對方已成功配對
日後會改善資料顯示情況

建議公開配對結果之後再等多一日
先有得再accept回頭

應該就係啦

鬥快揀 原來係咁...咁真係可以講句這些機會

CV打得hea左少少，真係冇

呢個有諗過
但如果你排左第1既已經回頭揀左你 你可以立刻accept
咁就唔會浪費到其他巴打機會同希望

等與唔等交番比USER自己決定

第四點咪一樣

Cv打得好hea都有11個揀
仲要配中左

限回頭數目只有一個呢個原則唔會改

改既只係唔再係鬥快選擇

就睇下下回合係咩玩法 cv都唔洗改 今次輸在速度同認真度

咁如果男方或女方都係文盲，懵查查
唔知道仲可能會有更多選擇嘅話
到頭來都係變左緣份鬥快計劃
要改就改得徹底啲
唔好畀用家有出錯機會
你知啦而家真係有好多文盲唔識睇說明

鬥快變相多過一票以上既人都要處死 或者有一票都可能等於冇 唔識講 只可以話壞多過好

仲有一個小小建議
建議樓主用少啲呢個" "
感覺非常唔友善

明白 會更改

好 竟然係唔友善

唔明多chatroom有咩問題 多choose先係主因

主辦人唔友善是常識喵

又唔好咁講
我是好人

明明多票係優勢 而家反而變埋劣勢

個位人兄一直未回我
想死

的確係有少少

7票都無用
個個都比人簡晒

下回更可愛 對樓主依然抱有期望 希望盡快完善

多謝支持

會考慮

希望可以將選擇人數縮減

同埋我想問人地揀我個度啲number唔係順大小次序 係佢地既排位黎？

希望快d公佈下回時間

唔係佢地排位
隨機的

另外人數縮減真係有必要?

大家可以唔揀足十個 真係想認識先選擇
加到十個原因係想更容易互match 到 而家係match雙方都放對方高順位果個

請睇懶人包

Sor岩岩眼殘睇唔到 見個網仲係寫有待公布

0票唔算慘
有票無chatroom都未算慘
唔覆你個下先慘

等下喇
急得嚟嘅咩

我極度懷疑佢地係咪唔知個chatroom收埋左係邊

同意
已反映

比你增加完個match機會率,我諗有9成人都會填晒10個
但變到後段仲混亂,舊時絲打本身match唔到分分鐘都有5-6個人楝
依加可以填10個人
咁起馬1 round都成十幾人可以楝返,再加埋巴打多數都楝左先算
姐係變相絲打個chatroom要再楝多次人

我諗到可以點改但唔知好唔好同巴打個program做唔做到
而家方便解釋就當每人揀三個先
而配對只有兩個可能
1.人揀左人而人地又揀返你
2你揀人而人地無揀到你
而第一日/步先配對互揀既參加者﹙而每個step都有 d 時間同間隔﹚
Step1.1 大家都排第一就直接開chatroom
Step1.2 配對你揀人第一但人揀你第二既case或者調轉
因為會有兩個選擇，所以可以比時間參加者睇原因排次序
而因為有太多可能所以好大機會要抽籤﹙呢到抽唔中既下次可能要抽籤可以有優先﹚
Step1.3 大家都排第二直接開chatroom
Step1.4 配對你揀人第一但人揀你第三既case或者調轉
因為會有兩個選擇，所以可以比時間參加者睇原因排次序
而因為有太多可能所以好大機會要抽籤﹙呢到抽唔中既下次可能要抽籤可以有優先﹚
Step1.5 配對你揀人第三但人揀你第二既case或者調轉
因為會有兩個選擇，所以可以比時間參加者睇原因排次序
而因為有太多可能所以好大機會要抽籤
Step1.6 大家都排第三直接開chatroom

Step2 到得只要你揀人既參加者/step1配對唔到既人
Step2.1 大家都收到揀你做第一既人既資料決定是否開chatroom
Step2.2 大家都收到揀你做第三既人既資料決定是否開chatroom
Step2.3 大家都收到揀你做第二既人既資料決定是否開chatroom
Step3 參加下一次啦

同埋唔會等人有多於一個chatroom 唔理佢

唔應機

想個28歲以上既巴打多唔多人揀，同match成點

你鬥快選有咩意義

最好就唔限chatroom數目 即係match唔中每人都有一次揀既機會 即使你揀個個都比人揀左

如果有票既話

同GM搞果果計劃用同相同CV

GM通常得1-2絲揀我
今次成8個

你鬥快本身已經係唔user friendly 你咁搞不如1:1 咁有時覺得佢岩 咁咪試下 你加下鬥快係迫住選一d未選既人 咁有何意義？ 唔通為拍拖而拍拖咩 雖然你話1:1都會有0票 但起碼會無咁求助先（心態上） 其實鬥快係咩邏輯 洗耳恭聽

原因既話不如限頭三位寫原因喇

第一唔想寫十個
第二 你同排後面果d寫原因你自己都覺得假喇

鬥快揀會令到揀唔到人既巴打去揀本身唔想揀果d女
其實咁樣個女仔又唔enjoy個男又唔enjoy(唔排除會岩傾有緣份 ）

上水啦好嗎

我都等緊佢上水

回頭選限一個就唔好啦 因為選果個人得一票 咁已經係勁小 所以你咁樣變左好似想識果d識唔到咁 殺哂真心玩果d 唔知你明唔明 其實考慮因素只係令人真心咁玩同傾 回頭既得一個位係變唔到 所以入門要難既可以改比例1:2 or 1:1.5
overall黎講回頭得一個位 選完第二個巴無得選=傾機會下降 女選擇多=男回頭選女機會上升=傾計機會上升 所以選擇10個可以不變
同埋迫住選唔係心目中既人會有唔好既影響 咁個計劃就做得唔好

岩岩先返到屋企
有十幾個巴揀左我明明我打好hea

巴打我覆左你 你快覆我啦

樓主點改都實會有人屌架啦
永遠有一堆人淨係識得屌，從來無諗下自己點解無女or 有咩可以做得更好，個個大爺咁參加左最好就有條女自己送上門
連set 個鬧鐘準時報名都阿支阿左就抵無女ge

鬥快揀真係唔係咁好

我都等緊 係咪搵唔到chatrm

可唔可以加返原因

不如我問下你 你知唔知乜野因素係可以令計劃長久下去

希望係

而家好似係大家有比人揀 但無得揀返人喎
唔係個個都好似你咁可以咁多票

啱呀 我自己無玩既 覺得佢個配對系統唔錯既 排名順位果方面整得幾好 但鬥快真心on9 多票既想睇多兩眼睇下邊個好都唔得 要尻揀 而想講下回開始要accept先有得開chatroom都唔係上策 當我係巴 我有兩票 我揀番一個絲要等佢accept 但等既時間 另一個可能已經無得揀 而呢個都唔accept我既話 咁我玩黎有咩意思 晒左成個幾禮拜有票都無得傾 已經唔算緣份啦

方便冇爬文既巴絲打睇

點睇人地揀你第幾？

無得睇

希望越大，失望越大
平常心

咪係 變左男仔更加難玩 參加已經難 連俾絲打選完我想選番都唔得 仲要得一個位 真心唔知咩理論 佢多選擇係好呀 但係斷後路果下唔知想點

仲有俾個欄位寫感想點解揀果個

😂😂😂😂頂 我無睇到ID number 仲填左1-200啲次序落去

抵呀

寫感想真心無用 我覺得 好假 我睇完d感想有時想嘔

對唔住 我笑左

你Match中但係人地matck左個排得高過你既人而無chat room 好似以前都已經有
唔中而搶揀人唔係一向都有既咩 ？
不過公道啲 今次個問題咁大都係在於揀十個到

之前就一個女撚5,6個男，呢家早d 完你場咁解

回揀返人已被選擇即係點？

番工無得番電話 放完見到有人揀自己 好開心咁禁左一個 點知 手快有手慢無呢個

一早講左話揀10個太多

唔明有d絲打 CV有要求幽默感，
但我cv冇寫幽默感，她會投票俾我

28歲無奴性不染髮絲打，我都想揀你呀，不過你已經被選擇，祝你有一個比我更好的機會。

同GM搞果果計劃用同相同CV
GM通常得三四十個巴揀我
今次得廿個左右

以前係如果人地配中左，就無得比人回頭
呢家係個人回頭左/比人回左頭，就無
因為10票，多左好多6票ge時候冇票ge 人有票，咁佢地又拎唔到contact，咪係咁屌哂鬼

岩岩放工見到有十個
點知想噤個時十個都係已被選擇
屌那星咁係咪次次都要mon實

你真係戇鳩得可以
你估個撚個都可以咁撚廢青
一日到黑捕係電腦前面咩
唔使返工架？

較鬧鐘9點鼠入去廁所啦

咁唔係個個都扮工既

咪係 唔返工都有活動啦 都唔知邊個傻仔諗出黎 整果個又用先搞野 鬥快真係呢.... r哂頭 不過今次個list整得好好 有驚喜 好過之前matchup

9點正用1分鐘報名就叫成日捕係面前
你咁理解我都無野好講
9點就一早公開設定左ge，一視同仁，自己唔搵辦法去迎合，咪繼續屌囉，鐘意ge咪繼續用番工做檔箭排囉
唔得閒打cv 啊，唔得閒報名啊，唔得閒睇cv啊
大把呢d 人
自己有幾想做好呢件事，自己就付出幾多，結果自己食番

鬥快回頭會改架啦下rd

有9個絲揀左我😭 但match 中個個原本係識😱

9點正要上水下rd 應該得番報名要咁做，回頭會改
改到以前咁無假希望有得比人回頭咪得囉

報名果到我明呀 我以為你講回頭票果part添

你應該get錯我意思
我係講緊今rd回頭揀唔到
報名我不嬲都係唔係九點同人搶
我係之後幾日內慢慢撳
而且就算我真係偷偷地鼠去廁所
用電話根本冇可能同啲枱機搶到

btw 係而家呢個年頭
竟然仲相信付出收入成正比
快啲醒下啦好冇

same here
極度懷疑好多人都係亂揀
明明有巴打寫明對象要求要160cm以上
我得155都投票俾我……
btw多謝2x位巴打投我 希望你哋match中其他絲打啦

回頭果part 係有問題架喇
付出當然唔等於有結果
但matchup唔少參加者係乜都唔付出就得個屌字(唔係講緊今次鬥快回頭)
只係乜都推落其他人身上
例如無人揀只係因為其他人假cv 拎票等等

10 票可能唔少是但填入去

其實之前玩過GM ge 無一次是夜晚9點刷F5 報名
當然報名期間要刷好多次但最後多數報
以今次為例其實最後15分數個比例一直低過2.5:1
所以問題不大

反而個個揀人系統 揀10個無問題
但建議加番原因 個原因其實都幾重要 每次見親個原因都有驚喜

至於個揀返人的系統就 我會建議如果match 唔中但又有俾人揀的人可以攞的contact突破限制
例如max 3個即是可以揀3個 (如果巴打唔介意曬時間可以今次個data 試下 我估計個數唔會好大)
而呢個情況可能只是在match 唔中的情況之下出現 match中就維持返2
(其實呢個位應該對男仔先會有用，女生多數好多人揀）
因為你揀過一次 以為對方對你無興趣下一次就唔會再揀
亦試過她揀左我 結果但對方 round round都match 到 結果來來回回4/5round 先攞到contact 又曬左個位

如果用博弈論去諗呢件事ge 話 一個好受歡迎的男/女
他本身match 中的機會會比較高 (多人揀)
如果他們為左要避過match中 而故意揀一d唔會他們認為唔會揀他地的人而換取多1-2個contact 機會唔大
萬一他們揀的人有揀他 對他們來講就會浪費左呢個機會 唔值搏

相反match 唔中相對無咁受歡迎 or 其他原因 (先唔講咁岩揀中的情況先 參加次數可以消去呢個factor) 相對上要識人的需求會比較大 而且呢一班人會佔比較多數 而且用呢個辦法落空的機會會再明顥降低 又唔駛浪費左成個match up
畢竟大家都用左唔少時間在個活動上面

利申:有人揀但是全部被選擇

辛苦晒admin，好開心可以match 到

一點先得閒睇
雖然1 rd match唔到
但估唔到有位絲打1/25機會咁都簡中返我🙈🙈
我會珍惜機會

Btw 多謝有8位絲打簡我

發覺有幾個我有揀既都揀左我
其實排序時都有爭扎排唔排佢前d
有時可能就係一線之差冇識到你

個系統最好係
隔一排先有第二輪

有互揀，無match中，下rd見到可以試下再揀

巴打我match 中左啦
等緊巴打回覆我

屌那星 兩個都對象已被選擇

所以下回會係十頭後

玩過上次同今次，我得166cm 揀我嘅係少之有少，但揀親我嘅都係高過我168~170

呢個就係所謂既 緣分

唔好傾就下次再排番今次互揀果d

建議今round開唔好先到先得，其實好on9

利申：6票 9點02分先搶到一個

以前見到有個巴打8個人都已被選擇

另外無法選擇有兩個可能性
1. 對方已被回頭揀
2.對方成功互揀配對

今次有四成絲打都係成功配對
所以一開始已經係無法選擇

揀唔到鐘意supper moment 個個

我係咪前世做錯咩事 對方say完hi就冇再上水
佢仲要係我第一選擇

你巴定絲

點解絲打唔上線

我係巴
琴晚check下配對結果 有人同我hi
想問佢拎其他聯絡方法傾
之後就冇回啦

放心，好常見

應該係出結果後比時間人去睇睇cv 先
比個gap人先

下rd會改，唔洗擔心

3個都已被選擇
等下rd

巴打不妨check多次個chatroom，我有個朋友都參加咗個計劃，但係因為琴晚病咗所以訓到天昏地暗，宜加先覆人~

絲打冇上水可能有其他原因呢~

(btw19歲淺髮巴請check chatroom 佢等緊你回~)

我寧願佢今round開返比人多選，搞呢d計劃就係想比多d機會大家，而家咁玩法無左個作用，以前一向係可以幾男揀1女

以前就個個屌一個女拎幾個男，女ge輕鬆吊高黎賣 今次一刀切禁止不過方法fail左

其實好老實講 有心吊高嚟賣無論1:1 定 1:N 都係一樣

都係既 不過係有大把貨揸手可以玩得串d 因爲大把人傾 少你一個唔少 同無貨揸手未必可以玩到咁串既分別

淺髮mk仔

正常，出面網友都係咁

最好就變番揀5個咪算囉，比個gap睇cv又點，睇完咪又爭過，治標不治本

下次巴打可以揀10個 絲打只可以揀5個
然後0票嘅隨機配個
會唔會好啲?
btw 無論係巴打定絲打都唔好hea人已讀不回人啦

有d係由一開始正常，越玩越多巴打contact就慢慢妖化

0票隨機配過應該唔會
有一大堆0票係自然生態之一

有好多個女仔揀我，點解會咁，我唔想sheshe喎

其實 我好奇24票巴打cv係點樣？
利申1x票

唔明前段後段有咩關係
同埋唔需要再鬥快爭 最後選擇權落番去被回頭既參加者到

重申兩大原則：
1. 將'互揀配對成功'變為最佳結果 （以往match唔中反而仲好）
2. 改善contact數目不平衡 （所以限制回頭contact數目）

方便冇爬文既巴絲打睇[

11票因為太多人簡唔夠時間比人簡哂 尋日dw哂
好彩有絲打簡番我

不過我想問 明明有位絲打簡左我 我又簡左佢
但係match 唔到 跟著我又簡番佢但簡唔到 可能比人搶左先啦 咁係咪我同佢個排名加埋唔夠佢同另一位巴打所以match唔到？

係

不如set左補選時間俾有得簡人既排一排最想補選邊個，
之後就根據當時對方簡既順序決定而唔係鬥快簡

例如A簡左B 但係雙方都配唔到人所以B 有得補選A 如果補選時間結束後有多個人想補選A就睇返A當時既順序決定

不過樓主又唔收錢幫大家搞呢個平台就算有意見都唔好屌人啦 人地奉旨整架

竟然有位絲打補選揀左我，好感動

小小意見係你話個選擇權落係被回頭者身上既話 我覺得會仲多人嘈 假設當一堆人都唔只有一票 而佢地回頭揀番同一個絲咁樣 咁個絲打無可能accept晒 咁淨番果d無俾人接受既又要由零開始 咁樣都係唔公平架喎 你咁改係對回頭揀人果堆人唔公平 簡單d講最後姐係我有人揀都無撚用 人地唔accept既我又要由頭玩過 依個程況要諗諗辦法

其實真心講點改都會唔公平 你不如限制每個人最多被回頭既數目咁樣仲好 咁佢最多都係揀十個人姐 回頭既人都係最多十個人會回頭 咁你set做最多回頭3票咁樣會唔會更好？

回頭後又要揀會搞到好復雜
少d票等多d人無人揀，無得回頭，得左

其實你咁諗都啱 十票太多 中

好似以前咁0票咪聲都無得出

到時呢到實大把人叫春 又話咩有無咁多陽光男神假cv爭票

實係個個都陽光大隻音樂運動神童啦

都唔知做咩 係表度打冇誠意唔好揀佢
宜家傾都未傾就收皮
真係咩人都有

但咁樣既話互相揀中機會細左
一係只限放頭五位先可以比人揀回頭 點睇

一係取消揀回頭

其實只要限左回頭contact數目
點做都會有你所講唔公平情況 無法避免

So sad match 返個以前識ge 但又唔岩ge 人

但有時真係會睇漏
同埋次次都係補選果個好傾好多唔知點解

取消回頭 每rd得番好少人拎到contact 互match少d，回頭多d好似易d 有contact，排頭幾先有得回頭呢個可以諗諗

頭先我有俾左小小意見 我都明你所講既點改都有人話唔公平 所以我覺得唔好要accept呢一part 改為限制被回頭既數目同埋減低小小個揀人既數目 十個真係太多

世事就係咁

己爬文
目前開chat條件係match 回頭或被回頭
建議以上條件可以各開一個chat 即係最多3個
加埋被回頭可以揀回頭 應該會好少少?
目前有個1:1 chat既上限 200絲500巴
唔計0票絲同sheshe 有300巴(150有票)點都要退場
加埋被回頭就等於強制無左自己回頭的機會 對巴絲都唔公平
n:N既話回頭揀另一個match又得 多個機會識同性/好亦得
仲可以分散個match唔應機既風險
有錯請指正

利申:想報下輪

回頭同被回頭獨立存在的

建議以上條件可以各開一個chat 即係最多3個
呢個已經係現時做法了 只係match左的話就冇得再回頭/被回頭

match左無得回 即係最多2個吧
同時中回頭同被回
所以match左都有得回諗唔諗得過?

而家係未有D人會有兩個chat room?
好似咁: 當我無配對中, 但有人揀我, 所以可以回頭揀一個開chat room
跟住咁岩我回頭揀果個, 佢又係配對唔中, 但係都係有人揀, 所以又可以回頭揀一個
咁姐係總共會有2個chat room?

不考慮
Match中冇回頭揀既必要吧

回頭揀一個
被回頭揀一次
總共最多兩個

中學生有冇得玩下 純識朋友 幾時下一回

第一頁第一個post咪寫咗第二回合時間囉
自己睇啦小朋友

好心配中左就唔好藍tick啦

同意 我都係咁

好啦

配中左個外國絲打

其實最初果個最好，而家愈改愈不知所謂

其實都只係改左一次 而家先第一回
巴打怨氣未免太重

要講既已經講晒 大原則應該唔會修改
歡迎提供改善意見

玩呢個計劃多咩年齡層多?

有冇人嘅對方已潛水？

仲未上過水

有無今round既 已經交換左contact?

你同佢講左乜

交換左contact但係佢hea回我 點睇

對家水已潛

有無頭像？

有呀 但唔係樣黎

從來未上過水

問完攞contact之後就唔見咗人

屌 我都係

好心唔想玩就唔好join啦屌你老母

我都係 唔係可以話hea 但覺得冇咩心傾落去

留名等下回

明明係佢一開波俾contact我
傾第一句就hea屌你咩

一嚟就問contact其實好odd
我覺得起碼傾到啱feel先俾會好啲

唔係呀係對方問我 我畀完佢之後就消失咗

不如你俾我算啦

唔呀我繼續等嗰位巴打

等下rd算喇,問完人攞電話又唔add

點解唔諗下係咪自己有問題 可能係你講d野唔啱咪hea覆你囉

等~寂寞到夜深

真係睇match到咩人同靠運
利申：啱啱個rd互match到 目前keep住傾到計

有d識年幾就算無見過都仲可以keep住有計傾

呢啲真係相向 一個巴掌拍唔響

要記住每次拎contact只係一個trial and error

有咩高見啊
啲人吊高黎賣講咩都無用啦

我果個一開始都係咁 依家識左兩個月超認真覆 出過幾次街

利申準備下次見一野拖佢

match到個絲打, 傾左幾句就轉其他contact
feel到大家so far都有心傾落去
平常心, 我覺得最好keep住自己有野做,就會冇咁上心
亦都防止自己太chur嚇親人

希望下次唔好再鬥快就得

係囉 鬥快好弱智

下次唔係鬥快 下次係你回頭揀完人仲要等人accept

太陽能電筒

絲打秒回我但係好單向應該點做好

點單向？

佢回覆下我但唔會主動講野咁 唔同有d絲打會主動同我傾計咁

你食左飯未呀
食左啦
今日幾好嗎
好呀
要番工呀？
係呀

類似咁？

有d中囉 跟著講佢既野就會覆長d 多d

會唔會係你fb入左自己電話或者你whatsapp出左樣呀
之前拎完電話唔見人都好常見

哇係咁唔係幾得wo
約佢睇盧根囉

啲icon全部唔係自己樣嚟

等下round算
唔想好似interview咁問呢樣問個樣
格硬搵野講又好辛苦

出樣都死 自問從冇比人彈鐘又唔太差
岩岩第一晚就收左皮比人block 左

巴打 大家未熟就約會唔會好急進？

傾左幾日覺得冇咩火花咁
好似隔硬r話題

有同感
其實都正常既, 2個人完全本身唔識, 傾得幾日可以有咩火花
不過我都係自己收皮 唔應機算, 格硬搵野講真係好辛苦

到傾得埋既時候，如果開樣覺得樣衰，咪又係普通朋友都唔想做，即block（多數係女方先咁做），女人真係可以做到好絕

點解一定要人地有feedback俾你，識到一個唔識既女仔，其實已經

開樣可能有火花

意思係我揀咗佢都無用 要佢都揀返我先傾到計?

真係好難捉摸 同埋好主觀 佢可能覺得你唔啱佢

去左旅行，岩岩先check.
有9票仲配中到

我上水了 希望不會遲

LM

咁多日

人地派彩果陣已經mon住，你隔左咁多日

你係絲打？
基於禮貌上都會繼續傾落去
因為唔理人好似好衰咁
再傾下先

啱啱識咋喎 試探階段想有咩火花 仲要上網識

樣中就有火花

互相match 中左都冇上過水

男人黎可能

triangel根本就係一個網上平台，照你咁講咪個個都沒火花？定係靚仔先有火花

多數都係樣中鐘意果款先易有火花
靠性格？ 有排

下一輪幾時？

姐係你可以對住一個聯絡工具產生火花 我自己覺得傾一陣已經知會唔會傾到落去 傾到既傾一排咪約出黎見囉 未見過真係網戀到咩屌

Agger
傾一陣都知岩唔岩channel
如果網上傾都唔太岩傾
出到黎咪死空氣

公道講句，大前提係要2邊都講野先，有時有d人真係唔出聲又一問一答又盛，咁仲講咩岩唔岩channel ，愈係一問一答就愈覺得大家唔岩channel，惡性循環。

利申，沒特別指明咩人，不過每rd都應該有唔少依類人

唔出聲就下rd識過
完全唔需要上心